請大家唔好再屌人捉鬼，根本好多黑警扮示威者捉鬼！

兄弟爬山，各自努力，不搞分化

Agar. 出面好撚大風玩分化，小心